有無受另一半鼻鼾聲虐待緊嘅手足

第一✌🏻

改咗名唔認得⋯

當你聽唔到鼻鼾聲既時候 枕頭就會比你喊濕

吾好講另一半，同呀哥同房瞓都已經足以虐待我
完全吾洗瞓

咁大鼻寒都有另一半

屌真係聽到燥
想切撚左佢個鼻出黎

賤